美斯比番金球小白啦

最近歐洲媒體不停咁為小白不值,美斯比番人啦

班疤狗一定要牙朗比

同意

疤狗有所謂咩 兩個都同一隊

美欺 你為何又害人～